Agenda
---

lister les manques
faire des mini chapitres
réorganier l'ordre
créer les repertoirtes de TP
les coder

Verifier les checks



Manques
====



TP Pagination et tri de collection
----

---> api search, filter, sort
---> integration à datatables



Fight the Zombie
---
ok




Customiser Backbone
----

BackboneSync -> localStorage
Bind it like Angular --> code
Marionette




Tests unitaires
----




















Checks
----

Utiliser des events customs dans l'appli
Router et History API

Reponse du serveur :
    Reponse.parse()
    jquery promise style --> jquery 2.0
    id spéciaux (strings pour les comment)


Reecrire le l'Agenda
Supprimer les TODO
Orthographe...
Events : on versus bind versus listenTo
    -  listenTo() qui sera souvent plus approprié dans une vue.


https://en.wikipedia.org/wiki/Immediately-invoked_function_expression

apply() versus call()

Decisions

    How do you render Views?
    How do you manage relationships between objects?
    How do your Views communicate between each other?
    How do you avoid repeating yourself?
    How do you manage a View's life-cycle??
    How do you structure your application?
    How do you prevent memory leaks?